乜曾志偉死左咩？TVB做咩重播二十年前既獎門人？

要永遠懷念？